立此存照，支爆或成功光復香港係2020年10月15日前發生，我由維園裸跑到政總

絕不走數
大家記住開twitter做國際文宣！
驅逐共黨，建我香港！

挽咁大，跟唔跟好呢？

LM